性價比黎講，掀背車 = GOLF ; 細車 = BMW 3系 ; 中車 = Audi A5 ; 大車= Benz S 系

論性價比，

掀背車 = GOLF
細車 = BMW 3 series
中型車 = Audi A5
大車 = Benz S class

大家點睇

Golf不了

同意,

你都係想人駁啫

同一個價位
有其他更抵屌？

3系同a5跟本就係同一級別

日本車去晒邊

唔同牌子唔同路線，同一級數價錢咪又係差唔多
差在option啫，facelift完就出新款一定有性價比，又減價又多option

想買A5 SPORT BACK

中型車應該係A6 5series or E-class

A5 同 A4 同 size
點會係中車

Jazz

中車點可以吾講Camry Accord

中型車= e class/ 5系 / A6 / ES / GS

吾你老母啊吾死韓狗

講車姐

講車就可以吾？
死返5p啦on9仔

連登標準答案

掀背車 = Mazda2
細車 = Mazda3
中型車 = Mazda6
大車 = Camry

掀背車 = GK5
細車 = FK8/STI
中型車 = Camry
大車 = LS460

大車 = cx5

識野，連登仔最愛mazda

2手既話，應該全部變曬 Audi

架架都插水價

細：s660
中：civic
大：accord